點解禾甘靚仔都識唔到女仔

唉 唔公平 利申上樣

係咪識到女仔同家境、事業關係遠大於外表

利申樣衰

借刀狗食屎啦